其實係咪真係有唔專業嘅藍絲帶？

藍絲帶追不上潮流 落伍啦你

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀

個人似弱智都算 點知佢真係弱智

Popo罷工可能係全香港最安全嘅1日

佢真係弱智既

藍絲死曬仲安全

大把添啦，不過呢個人可以玩大佢

又可以參軍了

Cls

佢係咪以為fb都要實名認證，笑撚死

呢隻自動送上門，唔報去Zhina都唔得啦下話

送上門 好難唔玩

係咁勁既 你咪自己落去拆囉